老母求職位

老母今年46,25年秘書經驗，想問係機場有咩工適合佢(X清潔工，待應)？？？？？

洗碗

機場工咪做啦

點解一定係機場？唔搵返秘書？

空姐

ptgf

office administrator
HKAA